咁都關你事？連喬丹都認為QE係岩

瑞士央行行長喬丹：預計除了擴張性貨幣政策之外別無選擇。

區區一個瑞士行長係到嘈嘈嘈 屌你老味

死玩具撚識鬼econ 咩

淨係識渣住個南瓜

瑞士all in左買美股
好似係

以為大陸狗講Michael jordan